奉勸各位，切勿過分留戀連儂牆

負皮之前請聽小弟一言
冇錯連儂牆係有佢嘅作用
我絕對無意否定連儂牆既存在價值
的而且確有好多市民或者義士透過此而提醒到自己並不孤單，透過字條得到唔同嘅訊息
就好似將大家嘅支持同埋鼓勵
響唔同社區裏面實體化一樣

但此絕對唔應該成為抗爭嘅主體

連儂牆只係抗爭裏面嘅一座燈塔
透過燈光我哋見到大家，見到戰友
知道自己並不孤單，係重要嘅
但係絕對唔適合用黎留戀
（雖然視覺上的確好震撼好靚好吸引）

冇錯敵對陣營係會黎破壞
都理解到大家會覺得好可惜
但係真心建議睇開啲
因為破壞總比建設容易
焦點失衡係為敵方提供打開破口既機會
寧願多啲響網絡文宣上面投放人力同時間

再者
抗爭嘅主體應該係大家嘅行動力
透過每次行動向政府施壓反抗
記唔記得，令到政府最頭痛嘅係我哋be water ?
沒有大台，抗爭過後散入城市之中
各自整備迎合下一次行動
但連儂牆就剛好同我地既be water 優勢相反
企定定響一個地方等人哋黎攻佔

請大家唔好忘記烈士係為乜嘢而死
希望大家毋忘五大訴求
毋忘初衷
不撤不散

連儂牆真係守唔過，因為連儂牆既特色就係即使俾人拆左第二日都會出現返

同意

岩

Agger 唔需要比機會人攻

流濃牆根本就係寫大字報咁

寫重點

咁鐘意整靚靚返屋企寫係fb/ig 啦

自推

啱，廢老要撕嘅，我地要佢撕到手都廢為止，唔好為咗一幅牆而比位狗入

推呀，又話be water, 但又成日都死守某啲嘢做乜啫，反正都拆一貼十架啦

重申抗爭所堅持之五大訴求:
一、撤回修例
二、撤回6.12暴動定性
三、撤銷反送中抗爭者控罪
四、責成獨立調查委員會追究警方濫權
五、實行雙真普選

推

自己推

牆可以再起，但香港無左就無左
各位be water

支線任務嚟，勿硬碰
============================
【團結】無大台嘅抗爭，我哋應該無時無刻激烈咁互屌。但冷靜之後要記得我哋係同路人

立即停手，我而家嚴重警告你，唔好再襲擊

我而家係制止你再打人，請立即停手

我而家係公民拘捕你，因為你對我朋友施以實質傷害的襲擊